歐霸盃本週最佳球員：對陣基輔戴帽，基奧特強勢當選

屌打斯朗

豬sir

世一球王

銀一

雲加唔賣垃圾
雲加對同市的退休禮物

包皮無左基佬即刻收皮

注烏

仲唔續佢約下年用簡滴打正前?

豬腦世一

Player of the weak

回家吧

回家啦，阿無一個前鋒有制空力

回家

返阿仙奴啦